狂賀摩狗被炒！！！！留名抽10 個派500 蚊

lm

賭波長追曼聯了

抽

Lm

LM支持

留名

留名了

lm 睇樓主走數

LM!

lm睇走數

多謝樓主

Lm走數

lm!!!!!

LM

輸左曼聯
屌你老味摩連奴

lm!!!! 普天同慶賀聖誕！！！

賀賀佢

我要

食花生等睇走數

劉明

Lm 樓主好靚仔

Im

好

抽十個派 500 蚊 , 每人得五草野

lm !

我了 留名

支持

LM睇走數

謝

Lm 走硬數

我

Lm睇走數

g持

LM
中左引用呢個留言覆我
10點後唔好搵我,因為我瞓左

留名呀 多謝500蚊先

留名 幾時抽？

留名

睇走數俾人屌屎忽

樓主 靚仔 有型 男人典範

派我

留名待笑摩狗

黎明

留名！爸B一路好走

lm
中左all in 獌r聯冠軍

丐幫post

Lm 抽

Daddy

留名睇樓主走數

Lmlm

我愛樓主

唔派嘅話一定冚家鏟同埋全家落地獄

ok

留留留留留名

留個靚名先

ya

我了

lm 睇走數

留名冇壞

Ok

lm走數

抽我

留個大名

lm無壞

多多益善

抽咗未

lmlm

留名，好撚窮希望中

摩佬係咪永不翻身啦？

屌，嬲呀，拎返５００蚊先

派我

LM 不考子

.

LMLM

唔派俾我都ok

pm

LM ！！！

你派我就要要？

食下花生

抽未

ln

聖誕快樂

Lm 賣埋普巴唔該

留了

Merry Christmas

抽未呀

已經收到樓主啲獎品！多謝！

多謝老細

LM!!!

Lmmmm

幫推

留左先

黎攞五百蚊比摩佬救濟

Lm, thanks